Tử vi có chính xác không?

Đầu tiên, chúng ta phải xác định tử vi để làm gì?
Tử vi, phong thủy, nhân tướng học, sinh trắc vân tay... Tất cả những bộ môn đó đều dùng để làm 1 mục đích: tìm hiểu về con người, về bản thân.
Vậy thì những bộ môn khác có chính xác không? Chính xác được bao nhiêu phần trăm?

Có thể các bạn sẽ tin môn này, không tin môn kia. Thậm chí chẳng tin vào môn nào ngoài linh cảm của mình. Tùy các bạn.

Mình sẽ đưa ra các ví dụ đơn giản:

Dự báo kinh tế: các dự báo kinh tế vẫn sai thường xuyên. Đầu năm, các chuyên gia dự báo kinh tế tăng. Thế rồi Nga Ukraine đánh nhau, ktế đi xuống. Đâu có ai trách các chuyên gia, phải không?

Dự báo cá độ: 

Dự báo thời tiết:

Dự báo của Tử vi, nhân tướng:






